幾多歲開始上連登

讀大學個時冇上，聽人講上得連登都係毒撚宅男
要到出咗黎做野先開始上
仲要cd rom咗好耐先決定開ac

中三

四年前
嗰陣出街都唔夠膽開連登 驚俾朋友見到

一睇就知上學術台

3歲

中二 上成人台搵J圖打丁

十四碎

幾年前真係冇咩人會公開講高登連登啲post

一出果陣
由高登轉過黎
之後等咗排入到u先開acc

2歲半

Dllm九唔搭八，應該係中五中六果陣

3X

連登兒女

4年前

唔係我追連登啲故

16歲

那年18

高登轉過黎已經上緊

13歲

ching而家可以單手游出公海未

一出世就上緊

上高登先

中一上高登
中三上埋連登
但係真正有ac係上年